林鄭兩個寶貝仔會唔會返香港避武肺呢

多得支那惹到全球都係
依家都唔知留唔留係英國同歐洲好
返香港又驚俾人溶撚咗
點算好

會， 因為林鄭重未封英國

應該客死異鄉

係喎，差d唔記得！

一定四口中晒就好

聽講啲Asian喺歐洲戴唔戴口罩都照樣被人睇唔順眼喎

FF緊佢哋俾鬼仔杯

番黎傳染比老豆老母

中国已經安全,應該直送武漢

全球排華

暑假叫兩個仔唔好返香港呀危險呀
依家全球都一樣咁危險

200萬人接機

炸彈都有人整
你認為香港人真係冇人敢咩

去武漢咪最安全

波仔都要?

想搵佢2個仔 吹水

有沒人知係邊？

想知佢地係咪用CSI口罩

預備客死異鄉

最緊要中左先番來一家團聚